求救 Bloomberg market data analyst interview

前排in過 啱啱話三日後要同global data 既leaders in
Hr話個interview 大約一個鐘左右 同埋之後會即時有個90 分鐘既data assessment

想問下有冇人in過
會唔會問tech questions
同埋個data assessment係做咩

另外搭單問bloomberg data analyst做唔做得過

可能會問你all in 700 點睇

data entry lor

你咁垃圾 根本連人問乜都唔知

Bloomberg都廢香港地無乜好工了

推

想問下你咩background

仔唔該唔好IN
我唔想遲下換件bloomberg sales上黎係仔
呢幾年D女已經唔多得

再換件仔黎我真係cut撚左公司個bloomberg佢

次次上黎又兩手fingfing, 蕉都無梳
屌你老母

之前都見到呢個post
LM

外國撚 in summer analyst

Data analyst呀 唔撚係sales呀

樓主fg ？

Penultimate

知都唔講你知啦
唔好in d垃圾工好過

但係人地叫到我in 我都係唔想到時出嚟獻世咁姐

樓主咩background
之前phone in 過查完家宅fail 咗

真係會查完無後台就fail?

外國top 50 uni讀緊econ
gpa見得下人 上年做過份煙腸咁

應該唔關事 佢地又冇查過我喎

人地見你外國U都唔洗查啦

又唔好咁講 按咗層樓都要去外國讀嘅我都聽講過

其他vendor d sales仲豬

講到可以cut到公司啲Bloomberg咁款

in過其它post，過左兩輪
公司環境好靚，而且入面真係全英文交流

利申:外國jj +1

你個陣洗唔洗答technical野

要啦 好難

問啲咩technical野

我係cut得
有咩問題

我唔係幫成間公司CUT
係我自己個USER
你唔係唔知一個個terminal收錢呀?
睇死你都無terminal

reuters
次次唔係阿叔就係阿嬸
仆你個街

你都係in Bloomberg?

係呀 問咩technical 野呀

你in咩department呀 巴打外國jj?

仆佢個街
之前報sales個post
填完表乜test都未做就即刻reject
on撚9

事實係好多香港人請人都係請外地回流優先
反而鬼佬就冇呢個問題

真係咩 反而覺得身在外地少咗好多機會

new york讀？ 可能係info session見過

我都想知 黎緊想報Bloomberg

我唔係美國個邊呀
巴打有冇俾人shortlist到

咁多人想報

指咩機會先
我反而揾工見外國d 條件仲易fulfil 到
起碼唔會graduate job都要求要有經驗先

啱嘅 外國嘅job market係冇咁competitive
d鬼仔鬼妹都唔興做intern
但係我長遠打算返香港
報親香港d intern成日都冇回音
見你係外地都未必理你

Pish

即係幾錢?
唔洗我找數通常可以要幾個就要幾個

apply過個market data analyst ,in都沒得in

Bloomberg 唔好做 market data analyst 淨係幫人入data

我都聽過 驚到時轉唔返出嚟就仆街

Push

巴打in data analyst? 今次未係in manager應該唔會問咁深掛